人權領袖轟華圖操控世界

節錄

人權領袖轟華圖操控世界

■自由之家主席阿布拉莫維茨（圓圖）撰文指對中方制裁感迷惘。

周初遭中國制裁的國際人權監察組織「自由之家」主席阿布拉莫維茨（Mike Abramowitz）在美國《大西洋雜誌》撰文，形容中共是「在海外綁架異見分子」的政權，圖操控美國以至全世界人的言行，美國必須制止，「我們有義務支持其他地方的民主進程」。。。。。。。。。。。。。。。，在香港出生的他，相信自己再不能回港。

原來係香港出生